陳靜係咪整衰左個樣？

貼錯link sor

好恐佈 對眼唔對稱

好似大陸個啲整容樣

鬥雞眼

無變

之前好正㗎佢

對眼咩事

咪撚玩啦
佢一出道已經整撚緊啦
以前佢個樣弱智咁款㗎

以前玩akzone已經係斗零眼，出道之後靠濃妝同造型，而家化淡妝即出事，成個孟瑤咁款

其實佢靠對波搵食
搞個樣做乜

有鬥雞眼個樣幾靚都冇用,成個弱智人士咁

個下巴咁勁抽

對波都係流四
雞就真嘅

同個細路幾似

其實coffee都係衰係鬧雞到

鬥雞版高橋聖子

淡妝姐

對眼細就唔好帶大眼仔啦
見得小小眼白,望落重鬥雞

成個化左妝嘅大陸農民工咁

打到個山根好高好恐怖

初出道個樣

做咩拎阿mag出黎

屌 笑撚死

佢以前素顏個樣都係咁

究竟果陣佢去咗澳門係咩玩法？

同百果園個look差不多

到底個nana是咪佢個女

樣同神態都勁似

我估應該係比人攪大左，講緊數。

比邊個

洗xx

不過佢個樣真係似二奶

究竟佢家姐個女是咪真係佢家姐個女

果日太熱，搞到我個妝溶左，得返眼線正常，我都唔想

係

咁遲先到架

24小時都mon住連登咩

之前聽人講佢同某電影界大粒上床拎左個金像，之前有期消失左成年，一出翻黎就整個nana仲要同佢餅印咁，有無咁巧合

日日翻工都見到佢
長期帶黑超 西口西面
以為全世界都認得佢
真係好想同佢講: 無人識你啊 八婆！！！

你乜水牙, 我平時就冇咩表情既, 如果3吾識7無啦啦對住你笑都幾恐怖